鴻福郎係女人？大家點睇

岩岩郎郎FB開左直播
係一個女人
還我朗朗

圖?

得30秒唔記得左影
女人係片中自稱佢就係鴻福郎
佢話鴻福郎無認過係男人

我呢一刻好sad
鍾意左郎郎好耐
原來一切都係假

圖？

hellomoto

冇圖你話佢係隻狗都得啦

Molamola

重開左6分鐘 cap左圖了

so?

仆街了
一陣又成堆厹話佢啲on9 gag好好笑

低b妹

而家係問大家點睇
你衝出黎so乜柒
你無感覺咪唔洗回囉
唔好扮到懶係別樹一格咁啦

老西都唔信。。
利伸 睇過佢個屌大肚婆 飲尿故。。

好似幾得

佢啲痴撚線變態咸故好撚正，仲以為會係死獨撚，原來係絲打

女人大曬呀？

哇 咁大隻眼既

佢d痴撚線故係幾正

工作上見過佢 普通男人一個 睇唔出上網咁膠咁變態

麼牙